"Ik heb geleerd de pony springen de dijk aan het einde van het kamp, en ik kan zwemmen in het Wally en weer terug, en ik heb gisteren won vier opnamen uit zes met Taffy tegen een soevereine wegglijden."
